沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

第一個留名

今日未夠！
我要25200！

上fb諗住引師父出阻力點知講完就穿埋25100

師父：
萬里長城長又長，我的尾水比它長。

又靠站...
師父雞年黎有無坐低過

師父：為師餓了，又要品玉。

入老細房吹兩句水就爆post

252 253 254

上香先 \|/

屌無位call輪

繼續升繼續升

\|/

國指都賺唔少 國家隊護航 一戴一露

師傅

師傅俾個位徒弟入場好嗎

5號仔做咩事，行下好喎

留三點上70

\|/上香

25100 熊死埋

師父又叫靠邊站...
佢老人家雞年黎有無坐低過

一切都玩撚完

ifc 好曬

唔知魯七點

大市升到咁佢都罰企，師傅唔著呢粒燈

走左 執左41格 多謝師傅請我去日本

師父fb應左你

252xx

大家識做啦

收到 唔上253 唔撚平

師傅又有水

樣巴都講過牛市寧牛勿熊

向上向下食哂係好型

但做唔做到先得架

去完番嚟攞過

師傅今日落咗order入5同388
自己睇路

賺幾多可以去

咁我食屎啦，我得呢２隻牛

係喎即刻停低

痴線

想升到 25200 做口遠熊 大家點睇?

師傅金口答魯七252xx

大師尋日三點九係咪確認左升勢???

三四萬

師父比我引到出阻力位

一入質子牛就停左係度

靚女

無錯！
仲有牛市所謂做淡對沖
都係一個騙局
寧願留番彈薬溝貨好過

係我就高位買近熊食幾格走

細注輸左唔傷心

哄盈大將軍

Hold埋今星期定平倉好呢 我睇就升埋聽日

師父話升多兩日

五行

到左大師頂冇哂方向

今日 388 季績 勝預期升
下星期三 700 季績勝預期升
今鑊仲唔大時代

羊

要師父再瀨先得，不過哄盈大將軍chok 到師父比多一百點

之後仲有無

好唔好高追

其實岩 我以前未玩心諗食晒波幅咪發達 結果輸到仆街

大膽.jpg
師父話食左25770同11616架

守得雲開見月明，之前差１蚊打靶，依家升返晒

快反手 師父都仲會原諒你 至少比你回本

好

美人計

七兄好波

師父

I'm ready

師父條七碌講呢句說話
原來已經三個月前

師父見大波妹，色心起，應該吐真言。今次我都ready

七師兄

有無當日恆指收市睇下而家師父走左幾遠既路

沈家軍！
有冇信心即日幫師父搞撚掂佢？

當日好似響尾水城附近

雖然師父話253沽
但我唔打算寫入聖物
加得嗰區區一舊會侮辱聖物
各兄弟意下如何？

23525.14
(from etnet app)

23525.14

起碼255

寫落去

同意，起碼都加200 先加上去啦

253可寫

比個短線目標比師父

師傅，唔好令徒兒失望

大師午間教路：目標睇25200點至25300點
訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股衝上2萬5，目標睇25,200點至25,300點，若做洐生工具可先行獲利，料大市迫近25,200點至25,300點有回吐，建議回吐完再作打算。

已經無睇市 唔到253 唔平

香港交易所(00388)行政總裁李小加於LME亞洲年會上發言時指，債券通將在未來數星期公布，現時正與內地相關機構溝通，工作正在進行中。

其後他再作補充，提到會上發言時指債券通將在「Coming weeks」公布，不是表示未來1、2星期或2、3星期，是未來一段時間，而港交所並不清楚公布時間，此將由內地相關機構宣布。

他又續稱，七一是重要日子，個人希望在此前公布。

屌，又諗住當港股直通車咁炒上呀

3.2

追左牛，69118

0.037 500000股

好！就咁！
最新阻力圖！

師父條仆街好撚厚面皮
但I like it

依家大時代定
月尾師叔出手大跌市
完美劇本

又嚟，屌

阻力位一出, 已經直指252

今日直取25300

睇少師父？

已經買左恆指牛，好唔好買埋700牛,388牛

小心呀師父呢兩日升得好急

一切都係睇師傅意旨

無錯

各位師兄估會唔會四連升呀喇

一走左就好難揾返位入

入左388 call 師父

2萬蚊到 24600牛，仲有成500點，應該冇事瓜？

係呀 所以我都等緊 我琴日都走咗

已經搵唔返位入

頭先試左

又係度磨

等3點9先部署

等3點9破埋252

師父五行話升多兩日

五行隨時變 今日夠話跌

蟹貨區？

高位入左，坐緊，師父，比d力黎啦

700回左啲

以家係磨緊定係回緊

388做咩事

直上直落

比師父祝福左

頂大師 上2個星期入
家陣燈我

388 季績好都無用

本來想入388，可怕已被祝福

我上2星期入左
諗住今日食糊。大師咁燈我

strong hold

師父條撚屌睇嚟又玩燈制

屌，信心考驗又黎。高位入左 坐緊5格

想震倉

上證跌，怕唔怕

差唔多最高位入咁喎

上證邊日唔跌

師傅唔係下晝補償番d 船員呀嘛

沈仆街
你搞鳩我隻匯豐正股同港交所正股
他朝一日，我會大巴大巴摑你老味豬頭喇叭嘴

魯七已成師父嘅寵兒
真係葡萄

(師父要屌下先會成材)

師兄，我地同船，搵日一齊去
５號仔定左形

同門師兄弟
大家旨在搵銀啫。
樣子兄想得到師父寵幸
都可以開返個假FB acc
換張更大波的大波妹頭像相
師父淡底兼淫底
九成九會上當

67.5咩事

警撚告你，你個沈仆街
咪撚祝福騰訊呀
(百屌成材 Mode on)

好！回完氣，變完陣喇！
我地開始再殺上去！

師傅係咪又食飽飯回軟
整啲j圖 偉哥比師傅提神

都係老規矩
快捉入草叢！

硬未丫死老野硬就快啲同我上反去

251到磨上磨落

而家始終世紀高位，每上100點都會有好大阻力

師父呀

徒弟咁撐你高追都唔俾你，輸緊兩格呀

有冇師兄而家入左熊？

師父正仆街

【大師點睇】沈大師預言：升多1100點 港股就到頂！

內地股市止跌，港股形勢大好，今日又升200點，創近兩年高位。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈認為，恒指短期會在25,200點附近調整，「6、7月估計再會升多一浸就差唔多啦，成個浪就差唔多啦今年」，樂觀來看浪頂可能在26,200點。以現時恒指25100水平，即潛在升幅約1100點。

沈大師昨日建議買落後的內銀股，今日有不錯的升幅。他指，內銀內險股最值博，直至6、7月份會跑羸大市，「甚至會跑贏騰訊（700）添…騰訊個升幅跟住會慢。」另外，有傳「債券通」將於7月推出，沈大師中長期唔太睇好港交所（388），「借嚟炒一轉冇所謂，如果炒到200蚊樓上就係唔合理囉，算係貴。」
沈大師昨日接受本報訪問時表示，「我當佢係短期升浪，唔可以話確認，短期我會覺得博完呢浸再算…擔心係最後升浪，因為到六月後，開始又再加息，之後炒縮表，嗰啲會第三、四季發生。」

破！

有請大師兄寫上聖物圖

屌

頂佢個肺祝福內銀，我d 正股唔使要啦

新頂上到26200

區間上移大法

26200破撚埋
32000啦喂

區間成一千一百點
師父

縮皮

即刻回左啲

沈仆街
Jer軟就食偉哥啦
滴精滴濕鞋
丟架

師傅條撚樣軟哂皮

自從VicF師兄休息之後，三師兄好落力

QQ冇水花

大家師兄弟，勤奮屌師父，車輪戰接力，齊齊搵銀

輸緊6格，仆街啦

屌！

速食QQ牛時間

有返啲水花

開車 屌你老味又想震我

Put 左QQ死唔去

輸緊7格，沈仆街

25201係今日收市位

大陸股災 香港仲死托爛托

最高峰賺緊5k
而家 下次要止賺下

QQ 就黎返原位

屌，唔撚係又要坐艇呀嘛

Qq直插

代左落袋先係賺呀師兄

屌你，追左qq

QQ倒跌

50點

冇事既

買左QQ近牛 重傷, 唔見15%

Qq拉番50點落去

可以坐？

243打靶

師傅回下氣比位我地入

243 應該唔洗驚啦

好似有d 唔對路咁wor

屌今日好似無玩過咁 下次一撚定止賺

穿左25000

有冇人可以話比我聽咩事

上証

是咪派貨 定係師父確認升浪？

好似確認左，26000

師父話唔可以確認升浪, 但有1100點先
確認既話肯肯定單日轉向

5月尾師叔開SHOW我覺得係會沉一下先上

388呀

QQ呀

好多QQ好友

仆街QQ大成交但單日轉向

邊個會接

阿爺又跌到仆街

係度出貨 屌你老味我信師父坐艇先

正垃圾黎 國指跌到1算啦

今日係Mpf入貨日

QQ派貨格

確認升1100點=跌1100點，去返24000老本位

388+qq

頂，我做咩要高追

咁唔通大師係確認升浪

same here

QQ單日轉向加成交增，有少少似射擊之星

我輸緊6 格，師兄呢？

7格

唯有退守全年頂位先

師傅話沽

上証會唔會破3000

重傷 師父呀

震下都要ge

師兄，我真心覺得你很邪

【三點九沈大師】大師：唔好諗賺到盡

25000守唔守到呢

點解你地要高追qq

QQ個走勢好得人驚喎，再跌就人踩人

我都覺

😨師父三點九咁講算唔算係有動搖，想偷偷轉睇好

食屎狗

仆街沈

Jacky Chan 唔輸到仆街都偷笑啦，幾時有賺過姐？
LikeShow More Reactions · Reply · 6 mins

Louie Shum
Louie Shum 好好學懂衍生工具的應用吧！
LikeShow More Reactions · Reply · 2 mins

Jacky Chan
Jacky Chan 知道大師🙏，阿彌陀佛🙏
LikeShow More Reactions · Reply · 1 min

有人想攻擊師傅

388 轉灰

真係諗唔明

不如我捨身成仁，入小注熊仔搏燈番上去

靠你啦

我對師父好有信心
佢唔會咁易動搖

咪係，我就係見佢季績好先高追
頂佢個肺下半場踢到咁撚樣

三點九沈大師：唔好諗住賺到盡

1. 衝完呢浸又可以沽返一浸 但師父仲捕緊位 等緊25250-25300沽（唔洗諗 即刻沽）

2. 如果升上251xx就會沽三份一先

3. 睇聽朝會唔會扯高博一浸食即市，呢兩日都係咁做

4. 對沖套餐

5. 呢一浸升浪唔好以為咁順灘 會沽一浸返轉頭先 因為五月份股市好飄忽

師兄，我真心覺得你都好邪下

6個字先算攻擊

守穩250呀

Strong hold到262

留意到 港股通常外圍/ 自己有好消息係唔會即時有反應 係隔一兩日先開波

成交多左唔升都算，唔通真係比師傅祝福完

大師兄貼返呢張過去幫師傅打氣?

388 紅色。 咩料

250 好危

燈都轉埋乜撚野事

今次太重倉，入左少少熊做對沖

輸緊10格

食糊了

初階題

細期按金一張16000元
假設個倉真係得16000元，3成斬倉即蝕4800元就會幫你斬
即係買入/沽出後可坐480點?

唔好嫌我的問題白痴，送波仔圖

今日三點九笑死我！大師話d人聽唔明佢講野，又唔識應用！太多人參透唔到實戰理論喇！

好彩今朝入咗超近牛
今日埋單輸600

兩張細 顯示埋

二師兄比我跟你搵食啦

見到大家又牛又熊又反手

意志唔夠堅定

我都唔識/唔知/唔需要知，有興趣可以學下我！

仆街轉燈轉咁快下次要識止賺

輸緊1萬8

高追左HIS, 700牛

羊仔d牛養肥未？
244果時你反左手

原本贏5000
屌而家減返d day trade手續費=0

而家應該等低位入定博上252
咁大支上影線

屌，唔好自己嚇自己，攻完城退後十里紮營好正常姐

萬一死都想知死因。。。。。

止賺為上策

更正波仔圖

大家唔好咁灰，要想想大師幫我地頂左坊間幾多壓力，佢現在畀少少考驗我哋啫

磨

答左你啦上面

痴線又係你，我都輸緊9格

我都奇撚怪
點解上邊會有個大隻佬

其實我來來去去得兩招，參透實戰理論同本多終勝，講同做都好容易，不過唔知點解好多人做唔到！

師兄，你時運低，邪邪地，忍忍手先

暫時呢到多唔多人上左QQ號

今日三點九，師父係咪話而家沽三分一注，升穿25100-25200再沽埋果三分二？
係街聽唔清楚，如果係既話，我就先揸三分一，再升再加倉！今次肥肥！

大師：不遭人妒是庸才，夏蟲不可語冰，點解咁多人話我分析凖確，當然有理由

屌你老味 人地笑9你都仲唔知

人唔笑，狗到吠

其實師父自己寫完
自己都睇唔眀

我在錄音中已講得好清楚，有D人真係要捉住隻手去教，見你唔識做，已經加碼俾得貼好多，唔明就算

而家贏返本金一個double 啦

多得師兄指點

成交量係呢排高位，388有貨既應該唔駛驚
700冇眼睇

明明師傅接哂火棒開恆燈都有師兄弟蝕錢

十推十輸
你估師父流㗎

呢個成交量先驚 三點擺明派貨

恆指黎講今日熄左燈

未３點就已經派

師父既祝福係連升市都無用

Qq同388聽日後日捱下沽先

好後悔高追左牛

調整下啦

師父又係facebook三點九遭到圍攻，可惜沈門一眾師兄弟今日忙著數錢屌女，無及時去保駕護航，罪過罪過

一齊坐 9格 巴打隻牛遠唔遠

24600 7格

屌，師父話冇人係神，你咪神囉

數鬼數馬咩

咪臭係
佢老味咁樣祝福388 我都想屌柒佢呀！

拎支大棒去打柒師傅咁樣祝福

今日我嗚金收兵唔撚睬佢

佢算唔算比左388阻力位

燈神

年輕時既大師

師父 聽日比我番家鄉

升市莫估頂

我隻388牛最高升28格，依家冇升跌

255入QQ put,收市9格走人，唔敢過夜

今日入左牛仔 24598 打靶

傻架 買咁近

輸左無命賠

比你贏一次叫好材

師兄，你忘記沈門家訓？

港交所
騰訊

沈仆街
你好野

不過收市勁假無一嘢轟落去都好d ge

7 師兄上面話佢都想屌柒師傅呀

QQ今日唔收下星期都收，出業績之前應該出咁啲貨
但388呀，業績又好成交量又多都咁玩法

388 真係非戰之罪

咁又無 唔理佢一日 屌我撐到恆都唔發功
比個阻力位我又唔上

咪又係撚樣一個
屌他老味十八祖宗山墳靈位

我有6張過左野

哄盈禁衛軍
出動大波妹攻勢
先色迷師父條撚屌

可能係無息派唔開心

都未至於轉燈咁離罩啩

笠曬水

當然瀨西瀨八千點嘅豪情蓋世，無撚哂

淨係擔心唔夠架
請師父宣佈正在爆破！

2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

今日師父扑中挾多口都屌？
成班撚屌輸撚到傻咗

而家都唔知等位入好定點 咁出貨法

你唔係251走左咩

一動不如一靜

【大師點睇】沈大師預言：升多1100點 港股就到頂！

【新增影片】內地股市止跌，港股形勢大好，今日又升200點，創近兩年高位。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈認為，恒指短期會在25,200點附近調整，「6、7月估計再會升多一浸就差唔多啦，成個浪就差唔多啦今年」，樂觀來看浪頂可能在26,200點。以現時恒指25100水平，即潛在升幅約1100點。

沈大師昨日建議買落後的內銀股，今日有不錯的升幅。他指，內銀內險股最值博，直至6、7月份會跑羸大市，「甚至會跑贏騰訊（700）添…騰訊個升幅跟住會慢。」另外，有傳「債券通」將於7月推出，沈大師中長期唔太睇好港交所（388），「借嚟炒一轉冇所謂，如果炒到200蚊樓上就係唔合理囉，算係貴。」

沈大師昨日接受本報訪問時表示，「我當佢係短期升浪，唔可以話確認，短期我會覺得博完呢浸再算…擔心係最後升浪，因為到六月後，開始又再加息，之後炒縮表，嗰啲會第三、四季發生。」

掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

<=link有片

//點攪呀，師父呢次大手筆睇26200係全年大頂，有請大師兄確認係咪阻力位

正！一次過262慳好多位
等我屌多兩鑊先，晏D改

全年頂位後的浪頂.........

估唔到師父個全年大頂一兩個月變三次，之前又唔係頂啦

388又受到師父強力祝福

沈大師中長期唔太睇好港交所（388），「借嚟炒一轉冇所謂，如果炒到200蚊樓上就係唔合理囉，算係貴

388終於走出鬼門關

無呀
以為會上252

屌他老味，正一冚家剷
你祝福聯想算啦
屌你老母十八代祖宗山墳靈位

誠樣子大師兄貴言

26200會死好多淡友

一祝福連業績好都要死

上次師父25000話大頂，後嚟偷偷加多2舊，依次見近唔得一嘢提高1100，諗住阻力圖會失效，佢都食懵咗

博懵
越近月尾就越不安 時日無多

班友參唔透實戰理論，跟住笑師父燈🙈

食屎食得多
難消化
食屎食懵左

同師父一條船，執骨有望

小弟都有好多388牛，多謝師父

連蘋果都知道我地

蘋果成日上連登 巴打黎

我係話25200短期到位，反覆完到六七月才到26200

仆街啦今次

轉身？！

到底點架 又話252沽又睇262
買跌睇升戴頭盔？

沈門幾堅先得㗎，師兄弟冇嘢叻，數銀紙袋錢call G食和牛去旅行就最叻

出面d 外面弟子仲要鬧師父

即係呢個月破262城堡，咦?係啦，262邊條女喺度守城?

嗰班契弟識條鐵咩?

蘋果

連蘋果都知有沈門

沈門真係起撚晒朵，我依家擔心有冒牌貨招搖撞騙

外面班木嘴，係撚沈門弟子門生咩

整番本沈門name list?

果班垃圾

宜家沈門既性命只靠魯7, 魯7 去到出面化名做老7 會安全d。

唔敢當

三師兄有冇咩好既文集或者影畫戲可以比將軍佢參閱一下？

老七係咪即係臥龍？

要完成霸業
唔可以有婦人之仁

大師兄

出師表

挑機吓話！好！
I'm ready

有d 邪wor 師兄

呢兩日乜都搵唔到有d心灰意冷
又唔想再比師父逼上沈山取栗

我已經準備好老鼠夾
夾爆師父雙丸

之前講過，生果每搵大師鳩噏訪問一次，個全年大頂又加高，加吓加吓30000都嚟，破埋去到接近32000師父就轉軚，我哋就喺後門閃.......

VicF 師兄呢排去左邊頭happy?

係低調樓post，同另外公海post同人嗌交咪冇入嚟

無入市？

最新聖物阻力圖！

253高位個時入左成4萬野700牛
2.5萬24600牛 / 1萬 25300熊對沖
唔知自己做緊咩

246 牛算遠呀

師父阻力圖一出，誰與爭鋒，一定好快262

明日先殺上25300比師父開淡倉！

已經算最近既牛，可能新牛未出

你個套餐仲欠高槓桿call同現貨

師父三點九好寸咀
越寸咀就好似威力越強

要守住 25000呀，師父

大師係J5不停祝福d股

屌佢，佢唔係睇淡咩

大師上咗J5，推介內險股跑贏大市，甚至跑贏QQ

就係睇淡先祝福所有人

有肛交所

係咪間接睇好QQ祝福QQ

仆街沈 周圍辣慶火頭

咩都祝福，買咩好

妖言惑眾
大膽.jpg

買中移動

係咪仲有之前話炒完既汽車資源股

今晚adr 都頂到

高水到追唔到

跑贏？
師父又搞錯曬，嗰D叫追落後、執二攤

中移動大師好似live話過唔建議買，可能隻隻股升哂先到佢升，要買都唔買佢

哄盈大將軍，有朝一日你會做入室弟子，大把時間

唉 連升三日我都鳩下鳩下咁 我相信好快就會輸到消失

你空倉定點？

等緊

三日都係賺幾十點
呢個機會我等左成個月 磨完終於升啦
我而家高追左25000一張 支持下師父算

點解會咁

無止賺 低位平
衰入世未深

下午放生，夜晚又祝福過？
唔通師父日頭同夜晚係Take唔同嘅野

咁即係現時有冇贏

高追左睇完張圖都定啲

賺唔到盡，放開啲啦
我都坐緊幾格，5&388牛唔郁

師父成日教我地嚴守止賺！ 唔緊要聽日再黎。

下星期返啲會完全唔同左樣

388冇食到28格呀
strong hold 到到期

話時話
老7你小心你嘅身份已經黃咗
比師父陰九你一鑊

同我一樣 有5000唔平
諗緊夠唔夠錢hold兩張

未必 今日佢講3.9同回覆我係一致
但係咁多人串佢...

幾舊水算唔算

總之正數10蚊都好

之前輸16k
而家差6000回本
大家聽日再殺

之前牛仔早兩日分段食晒，今日又追左少少，經驗未夠真係食唔到啲浪
真係好葡萄你地咁年青就跟師傅，如果我早兩年入門，應該樓都買到

睇見夜期咁樣個心都定啲

搵日係倉底拎十張大期出黎，問你地怕未

中午追388call見升唔起好彩蝕手續費都走左
俾大C祝福完即刻GG

我都係新手玩期，依加先玩緊第2個月

屌佢老母臭西

玩左牛熊（主力牛）一排，一跌市夜晚就羅羅攣

七兄
屌而家玩無間道咩
陳永仁？

師父條撚屌，咁祝福再配合埋師叔會炸落到去邊到

18000

我都係兩個月

嘩屌

師傅日頭呃哂堆淡友過夜，點知一夜晚即刻反轉豬肚，又輕鬆斬左今日辱罵佢嗰班淡友一頸血！

所以玩期係好好多，有咩時仲有夜晚走

要推上26200，700起碼要升多25蚊。

無玩過牛熊
玩期坐艇都會羅羅攣呀我，不過信師父就得嫁啦
前排師父熄燈long 細期輸200點都唔走，琴日見師父發功賺100點就走左
可惜唔夠信師父，唔係執多300點

我都係 一熄就淆 見帳面輸咁多

見帳面輸禁多就熄左買賣個website 佢專心工作

聽日師父又可以享受被人無限放題！

撚屌師父

今日咁回法去呃D on9仔
我覺得勝之不武

師父開始大明大放

師父明日要佛燈普照

師父專用icon 上線啦！

再加上宜家有18禁軍之首老七哄盈大將軍出馬，即時得到敵方佈局，更新阻力位，殺敵就更易。

聽日會升

信心返晒黎 聽日回少少有位就入 擺到師叔開show前！

黑期升左成100點

你又fat 啦

仲唔請師傅call G

記住，call還call，師父最鐘意肥矮零波豬排，仲要塊西又黑又反又臭又皺皮

七兄，你而家身負重任
是沈門禁軍御林親兵大將軍
用美色迷惑師父
身繫沈門生屎存亡

唔係迷惑
只係保住三點九令沈門得到延續
如果師父燈得起 哄下佢既人人有責既！

靠你啦 七兄
次次fb comment都見都你最撐師父

辛苦你喇

聽日一棍送師父去開淡倉！

唔好呀未入多張
請師父熄幾分鐘燈比我上車

睇adr都定番d
聽日有機會就走左隻近牛佢

睇黎會上25200殺熊

早上裝香 \|/ 見到阻力圖精神一震

師兄，你幾近呀

24600

\|/ 開市即call

早晨！師傅！有咩指示

早呀各位師兄弟
\|/上香先

近牛既師兄可以開市食左少少先止賺

D人知沈家軍搵到
最近軍營附近開左幾間雞竇
大家可以去試下
[img]雞竇[/img]

/|\

開波

早就要啦，沈門 = 疊水、疊馬

送埋佢老母個西開苞

各位師兄弟對於師父一再改動大市頂位、浪頂位有乜睇法? 我覺得師父講得太多自己都唔記得，所以一見佢講就返沈門通風報信，然後大師兄確認咗寫上阻力圖，提一提師父，呢2個月改咗3次

兄弟！上馬！
今日重中之重係要送師父去開淡倉！

入左入左

上證已破升軌

如何引師父開淡倉?
一字記之曰 CHOK

佢怕啦，之前幾百點幾百點咁改，依家過千點張
佢逼我地一日要成千點咁破佢啲阻力

阻力圖就冇位

09:15 【中國央行今日公開市場淨投放200億元】中國央行公開市場將進行600億元7天期逆回購操作，100億元14天期逆回購操作，100億元28天期逆回購操作。央行公開市場今日將有600億逆回購到期...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

大巴大巴咁掌師父咀

上啊

唔撚係會轉燈呀嘛

好撚驚

今朝師父冇撚鳩噏嘢講嘅?

大家要對師父有信心

師父又想食迷你熊

我怕佢賠償俾船員咋！

通常最扮撚曬野，最扮有性格嘅
都其實暗地裏出曬出

P.S 多年被女溝經驗

上呀25200

都估到會插落去先
震走d止蝕盤

隻質子牛由-5上到+1

加個聖物框比佢

師父就黎可以沽3份1

準備食252，253熊！

加左啦大師兄已經

趕得切入左少少700牛

由-6 上到+2

呢張最新

66差你

又準備中

上證又比師父嚇到瀨屎

擺左係當眼位
夠膽死全頁綠色得佢一隻紅色

大師 : 此刻並非長線入市之時，更不應進行月供騰訊的行動。

【實戰理論】騰訊絶非長線入市之時（沈振盈）（MAY 11）

沈振盈課程同學會 #騰訊 #睇住呀
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

===================================
【粉絲們注意】
想緊貼策略王FB專頁消息，不要錯過動態消息設定~~
只需按「已讚好」旁按鈕「追蹤中」，選擇「先查看」!!
咁就唔怕走漏最新消息啦快D去設定啦~~
===================================
有好嘢當然要Like & Share LOL

師傅想QQ上700

師父祝福過既股就好似，黑夜中既振盈精火蟲一樣咁突出。

252 熊再見定先

光芒四射

睇住啊

好！
但你要萬事小心！

百萬熊屍

點解 其實我click唔到入去

阻我軍者死！

死屍補幾槍，驚有詐死

痛快！

VicF 係樓post 幾日終於返黎參軍

差d食到熊掌熊膽 趕盡殺絕

252 253

殺呀252 253

好壯觀！
我地殺聲震天
熊軍嘅慘叫聲就震耳欲聾

250、252話破就破
師傅谷咗兩星期一瀉而出

俾d掙扎

呢輪掛住嗌交，今朝開個post大巴星落去啲「對沖基金經理叻」嘅傻仔到，冇人入冇交嗌，呢十年執咗唔知幾多間，買都買美國證券交易所股票基金ELF啦，噚日見到師父嚟料醒起幾日冇返嚟

[

又返到黎樽頸位

師父一睇淡騰訊 琴日回都變升
係咪有師兄入左騰訊牛？一日返家鄉

252

今日開市入左

已經密密食

升唔停
最衰我唔識買股票輪

200億

應該係貼價價外?

算啦！認真你就輸了
都係回沈家溫暖D

返沈門助攻啦

本身玩開輪 輸左幾雞無玩

大師請收我為徒 \|/

等大師兄過套package比你

利申開左套期權strangle
252, 248

另外仲渣緊騰訊lc

話時話大師兄都冇俾過入門套裝我

好！開始

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

禮成！

過比我先！

沈門越嚟越疊馬，又疊水，啲女湧住過嚟

師父請收我為徒

無咩？
好！開始

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

禮成！

你套strangle成本幾多? 係咪隔離講牛熊對嗰套

多左個期權師弟

細注玩好啦 密密食 好過瞓唔著

我隻700有救

輪夠長期無乜野 係動物驚比人屠

原來未入門

麻煩大師兄
師父發力啦，要食熊掌啦

依家入

諗諗下我都未 一直都係門口同大家納喊助威

依家玩牛熊 無玩輪

食熊掌！

沈家軍之所以成功
就因能集結天下各方梟雄！

差十點

凡師父涉獵嘅範圍都有

差20點 上呀

好撚高成本 我後悔

希望大師關照

唔緊要 只要參透實戰理論
做俗家弟子都得
以前係咪有張四海之內皆兄弟既圖

殺左

新來新豬肉
Show me something！
拿下此10點

QQ 就來去返尋日高位

過隔離post 睇下模型就殺左啦

同朋友傾下powerful soccer就殺左

達成

昨日港股進一步上升，恆指突破25000關口收市，但即市表現只是一般，於25200關口前受壓，尾市升幅收窄。股王騰訊（）股價受壓，逆市微跌，反而中資金融股全線做好，支撐著大市上升。從昨日的整體表現分析，資金流向開始有所改變，小心早前的強勢科技股，正在營造頂部派發，資金轉而流入落後的中資金融股。

講到騰訊（），無可否認近期的表現確實亮麗。自己本身的業績理想，加上市場氣氛對科技股的亢奮，自然火乘風勢，股價飈升。然而，筆者經常強調，就算某一股份前景好、業績好，也需要衡量估值水平的高低。股價不斷的上升，若你只作短線炒作，懂得進退部署，冇問題！

筆者不會反對大家去參與。但若然估價已炒得過份高，筆者並不建議散戶投資者去參與炒作，更不應去作長線投資。以騰訊為例，盈利增長40%，但股價已炒至逾50倍市盈率，已屬偏貴。此刻去買入，就等如用兩年後業績的價值，去搏佢升到三年後的估值。箇中的假設，是要未來三、四年，仍能保持著每年盈利增長有四成。未來的事無人可知，未來盈利增長可以多於四成，也可以無以為計。但隨着基數的上升，達標的困難就越來越大。所以，此刻並非長線入市之時，更不應進行月供騰訊的行動。

我自己覺得唔好咁複雜，細大期，正股兩科夠，係贏就贏，越複雜越易瀨嘢

琴晚衰仔同大師同船
今朝反手買期即上252

有大師無窮人!!!!!

未來的事無人可知

咁撚夠彊同師父同船 好彩你閃得快，沈門唔少新進弟子心志不堅就係咁攪掂晒，骨都搵唔返

25200執5格拿拿淋放 多謝師父

facebook 果班真係屍骨全無 連升五日

每次加第三注都出事

真心鬧師父既下場 南無阿彌陀佛

大家唔係252 就甘心呀嘛？！
仲有253 未破！

慶祝 攻克聖城252

波仔圖贈師父先

師父都未沽到

一入門即刻有錢入袋！ 沈門第一條嚴守止賺，又有錢call g。見到沈門咁多人入門，作為沈門首席雜項大總管看更我簽證都簽到手軟。

師父啲嘢有時真係唔講兩句唔得，買股票就係買未來之嘛，用把口噏佢點解值咁多，有人信就係，仲睇P/E，業績變就會變㗎嘛

好
本身想走 但上埋253先

大家護送師父上去25250/25300 沽左先

都唔係第一次，唔明啲人完全唔驚死嘅

稍作休息

師弟我就係好例子

木木羊總算逃過一劫

係時候要整個沈門名冊：

大師兄- 樣子 (兼任沈門大統領）
職責：取西（水）經、傳沈道、領軍。
其他名號/職銜：真。Baby老豆

佢已經本金double

放左隻近牛換隻遠d玩

開始回

D人輸清袋發窮惡真係好可怕

次次高位無食
一加注就飛落去

回本兼賺埋，好

唔多夠

師傅我未賺呀

CHOK緊師傅呀 定D來

25300
Gogogo

又炸師奶

經過師父嘅訓練
佢已經變成一隻木木狼

披著羊皮的狼

我記得佢果時243 左右反手跟師父

好彩7.4走晒嗰5000股中車，執幾嚿水，冇睇圖買，個勢有排跌，唔係個位入得好輸錢

VicF 師兄

挑！
今日又玩呢套呃老襯
無D新意

2382同2018

一掂252就回
大戶造市根本唔洗理證監

瑞聲玩d咁既野

最好玩逼真D
穿頭破腳，咁先多老襯落疊

造得太明顯 下晝再殺上去

點解跌咁多

比人沽空 話要沽到40

有沽空機構狙擊

稟大師兄 我專心溫書唔睇市住

讀書先，緊要啲

加油

果時真係好7

舜光係無辜架

轉眼間羊已成為沈門一大高手

男人冇瀨過嘢多沒趣.jpg

以前一隻a股輸足30個冥幣，足夠當時深圳買多層樓

唔死得企喺度，之後就唔同晒

之後成為沈門樓王

多謝師傅 執左11格

0k！
讀完番嚟攞過

我仲未走呀師父，岩岩落機，已經回番哂

炒市嘅師兄弟唔好咁大咬，最高原則係止賺，就算幾嚿水都可以Call G食飯，最多食差啲，我望吓驚佢下午舞落

俾機會師父牙擦吓先

對。止賺Call G食飯好過。
大戶又做市

我都怕，但係連家鄉都未番到

跟隨左師父幾個月，今日先正式入門，一入門就帶住細佬破252多謝師父

252 你都番唔到家鄉

其實我都未收到套入門package算唔算未正式入門

大師兄～～～ 呢排太多人要入門，會漏左d。

番左一陣，但無出貨，而家又落番

中環有人蝦你，講出萬里長城長又長，佢地知你沈門弟子就會敬你三分。

好緊張
佢會唔會話自己響升穿252個時已經閞左淡倉

即嚟！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

禮成！

點止，噚日我喺中環食午飯，同個餐廳經理一講，同門嚟嘅，日日mon住post，打個9折比我

入左門咁耐一齊推爆左幾個post
今日終於正式收到package

好似鹿鼎記叫多隆出去叫反清復明

仆街隻瑞聲累埋qq唔郁

快放飯，等下午師父𨳊噏講嘢

師父實戰好堅，一唱淡QQ即彈5蚊

間野叫Gotham City

我記得我琴日仲坐多你一格，肯止賺你都食六七格

係

呢位師弟好黑仔 要作法

我覺得我成日都搭沉船

無事既... 都係問過大師兄先

沈門唔會沉船，除咗師父唔撈 千其唔好

次次跟師傅買對面，個市就好快如筆者所料…

師兄你很邪，忍忍手啦

不如籌旗俾我跟師傅上船

你出貨時通知聲
同埋唔好搞5號仔同388

你既沈門名號係沈小師

388去到師父個浪頂200過外啦，根本依家大戶用嚟舞之嘛，900億成交196.5，唔係我唔買開都諗諗佢，5就冇研究佢啦

講起388,師父真係肉酸，185,186啲位沽講完未到過，仲話只值170，唔認巢係要買單邊買中為止

師父都唔係第一日9 up架啦

2018點解冇熊買

瑞聲?唔好諗呢啲，有得沽空都唔好制，揚晒嘅等老散湧入去做成效應，派貨走人了，冇莊之下檔嘢好少錢就夾死老散，買第二啲好過

有無師兄弟post多次五行

果班假膠黎，七哥帶領既哄盈軍團，推左走右

個心定哂

FB班契弟
鬧師父
即遭天譴

七兄D推左走右
哄盈一流

仲有呀！
中環寫字樓D小姐
一聽到我地係老沈嘅人馬
即時起水，自動走入殘厠扒埋牆

都未參透實戰理論，以為跟住做就得，食懵咗，係就師父個朵仲咁響咩?

師父對7師兄好好知佢溫書即做低晒攪事班契弟

師父檔嘢啲女職員，大師兄食師父老本喎

大膽

大師午間教路：或下試24800點

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市今日衝上25,200點後回頭，上衝動力不夠，加上臨近中午，有沽空機構唱淡瑞聲科技(02018)的報告，拖冧瑞聲以及一眾科技股股價，料此因素將左右後市；另外內地股市仍未回穩，料港股將現水平盤整，初步阻力25,200點，或下試24,800點。

大家小心師父條撚屌又俾支持位

入餐廳show沈門家訓 店員就識做寄張單去訊匯證券啦
聽講全港通用

阻力25200
破硬

轉頭就破比你睇

呢個都唔使點睇，破

去澳門打令
沈門弟子在門口同媽媽生講：
萬里長城長又長。

之後，媽媽生自然會答：
囡囡西水細流長。

揀女都高班D

午間食飯食懵咗啫，都係睇262城堡，條友晏晝經常hea噏就算交貨

睇嚟有人想喺瑞星度火中取粟，呢啲唔好預我

勁多想取栗
我都唔好呢味

睇住julia打飛機等師叔好過

上午回，就因要等你呢句
好！上！

好撚牙煙嘅，買嘅話可能個莊再沽一浸，跟沽嘅可能佢收夠平倉賴低老散，到時檔嘢停牌自己夾一浸上去死得，除咗同個莊同步，依家揚開咪制，可能太多，又唔會執好多嘅

冇撚錯，睇Julia好過，搵啲咁嘢玩

上次有個手足做左阿寶
好彩後尾反手，執到多少
應該叫佢出嚟分享下心路歷程

隨時輸埋夠屌一次真人Julia

太大

冇出色，julia對 真係玩一年都唔厭

睇吓師父今晚講唔講瑞星先?

唉得幾十點波幅

岩哂師父

升咗幾日回回氣正常嘅，加埋瑞星隻嘢比人狙擊，強國民企股呀相關股份乘機做落去

師父愛股992跌返去四個幾尾啲位

咁.......
咁我又要失陪一陣

26200
摑撚死師父個木嘴

真係有人火中取粟 賺幾多祝佢好運，我冇本事玩，不過連登真真假假喇喎.....

輸時間值牛皮

無出息
跟師父一樣
愛零波豬排

大師兄252 有無食到

大到有d 假

咁撚軟都假，咁鬼妹個d叫咩

同埋佢個樣
恕小師弟唔識欣賞

睇黎又要磨到3.9

朱師兄除左邪，連對囡嘅口味都同師父好似。
朱師兄，你拜沈師父，入沈門，選對了。

上先殺反上251

劍指252上望253

+1

粒lin真係唔錯ga

莫非7師兄有更好推介

我不到32000
都只買不食

你最喜愛的AV頒獎典禮 2017

琴晚睇覺得
柚月

好！不到長城非好漢！我地係最尾既水尾城滙合火捧比師父埋單！

點先可以hold 咁耐 期都有結算日

嘩 咁有咩分別... 都係咁樣衰

阻力25200！

順眼好多wor

全身上下都整過。總係形住形住屌屌下好似阿波羅穿梭機咁，成隻空中解體爆炸

期可續架喎

理佢個妝，托咩。
Julia搜查官件連身皮衫，好撚正就真

我sp trader要手動轉倉 平即月再買返下月
唔似一通

打電話咪得，致富有，貴好少

係咩 咁五月尾師叔開完轉一轉先

但我唔係玩期
我玩牛啫

我記得貴好少，我都唔用app買，係睇價，依家連密碼都唔記得，轉咗部份錢去股票戶口，應該仲有7,8皮嘢喺裡面，一月冇買開始由佢擺喺度

不過耀才冇得打電話落盤嘅，問過佢原因係話免拗數，其實有錄音㗎?

仲要打電話既咩

Vicf師兄 真疊水
等我遲下打去問

15年大時代尾聲唔記得邊日用app大把人入唔到server，唔同証券行，恆生叫做好啲入到，致富入唔到但電話得

返左家鄉 溫書！

咁悶等我post下五行振軍心

周四（戊戌日）：天干地支皆屬土，全土之局，大市料再呈淡勢。
周五（己亥日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，大市持續弱勢繼續尋底。

有五行陣法
大家可以放心猛攻

一通本來上過屯門嗰間開戶，行到門口諗吓平得幾多吖，成日都入唔到瀨一次就夠比好多手續費，於是搭lift落樓去致富，最衰師父檔嘢冇開屯門，唔係實幫襯佢，大師兄話齋，一響沈門朵啲女入厠所扒埋牆

致富 服務唔錯呀

朱千巴應該返家鄉啦，記得止賺呀今次

thanks

準備 一沽就直上天際

又話溫書？
你條友都係六根未淨

溫啦溫啦
沈司機 ！ 26000有落唔該！

班柒頭皮真鬼馬
又屈番上嚟
總算有小小新意

七兄
唔溫書，你肥撚左，到時咪怨沈門一眾師兄弟呀

好矛盾，好想穿252
但老七要溫書
當師父受到無情嘅抽插時
無人可以安慰佢老人家

多得師傅應該可以升穿

【股壇串到盡】何為歪理何為真？（沈大師）（第123期）
2017-5-10 17:00:06

今期先同大家講一個成語故事，就是「曾參殺人」。

春秋時魯國有一個學者，名叫曾參，他是孔子的得意門生，品性端正，是個有名的孝子。他住在魯國費邑的時候，有一個和他名字一樣的人殺人了，有人就跑去跟曾參的母親說：「曾參殺人了！」曾參的母親回答說：「我兒子不會殺人！」就照常織她的布，沒有理會。過了不久，又有第二個人來說：「曾參殺人了！」曾子的母親還是從容自在地繼續織布。過了一會，第三個人跑來說：「曾參殺人了！」曾子的母親開始害怕起來，丟下織布的梭子，跳過圍牆逃走了。像曾參那麼賢良的人，只要多幾個人說他殺人了，那麼連對他最有信心的母親也會相信，由此可見謠言的可怕。後來「曾參殺人」就被用來比喻流言可畏或稱誣枉的災禍。

現今的投資市場，充斥着無數的「曾參殺人」事件，一個「歪理」，只要不斷被重複、被放大，自然可以變成了「真理」。

資訊泛濫的世代，亦是反智的世代。網絡世界上，每個人都可以成為「專家」，只要夠大聲，只要夠疊友，就可以成為高高在上的「判官」。只要搬出似是而非、指鹿為馬的歪理，也可以理直氣壯地去指指點點，將自己推上「專家」的地位。當然，其評論的合理性及邏輯性，就沒有人去理會。

市場的風氣傾向於「即食文化」，追求的不是投資分析，而是一買即中的貼士，懶得理會貼士背後的理據、原因。而「專家」們為了要扮專家，自然會提出很多的理由，抄也好，拾人牙慧也好，總之就堆砌到言之成理。如是者，歪理就可成為真理，「曾參殺人」事件就泡製出來。

普羅股民，要明辨真理並不容易，唯一可做的，就只有是將其紀錄下來，事後去檢討及驗證。舉例來說，數年前地產商一致口徑話，地價高，建築成本高，樓價只會一直有升冇跌。但到了今天，大部份土地被內房商高價搶走了，卻見到地產界人仕不斷話，地價及建築成本，跟樓價沒有直接關係的。此一時、彼一時！究竟是從前所講的正確，還是今日所說的才是「真理」？前言不對後語、自相矛盾，汝道何是歪理何為真？正如去年的兩個意外：英國公投脫歐及特朗普當選總統，事前何嘗不是充斥着似是而非的理據，令大家相信「預期的結果」是理所當然！當媒體一致性地大合奏，自然會是歪理掩蓋着真理，結果成為了黑天鵝事件。

師父講樓市，仲話要紀錄下來，事後驗證。
好。師父多年義無反顧力托樓市 ....
有請樣子兄出神柱

如果藍籌都死就真係好大獲

其實我係想入2018牛

有無人quote 大師當年話樓市短期內見頂段嘢去佢fb 掌九佢咀

e條撚樣真係狗口長不出象牙

師父成撚日J 噹撈侵

2010年07月16日
實戰理論：樓市泡沫隨時爆破

..........當市場人人話：低息、水浸，樓價一定升，想一想這是事實，還是以訛傳訛。樓價真的「一定升」？誰人保證？低息就要不問價去買樓，合理乎？
*************************************
2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

..........筆者用得「隨時爆破」，在時間性方面當然是指短期內。講得「隨時」，一定不會是一、兩年，現在看來，樓市應已見頂，泡沫「正在」爆破。
*************************************
2011年11月28日
實戰理論：樓市跌浪豪宅勢重災

..........樓市見頂回落已是客觀的事實，跌多少將由市場去作決定，每個人都有自己的想法。
..........筆者相信今次樓市的下跌周期，最大的跌幅應是一些豪宅及扮豪宅，跌幅目標仍然為五成。
*************************************
2012年09月04日
實戰理論：樓市大&#20903;徵兆頻現

..........97年樓市大跌的因素及徵兆，現今已出現了差不多九成
..........最終，市場會獎勵正確的人，懲罰睇錯的人，到了揭盅派彩之日，便有分曉。
*************************************

2013年08月19日
實戰理論：樓市跌浪起碼三年

..........樓市見頂已是不爭的事實，若以正常樓巿周期估計，跌浪應該起碼延續三、四年，跌幅當然不只坊間地產好友所言的一、兩成
************************************
2013年12月20日
實戰理論：本港樓市搖搖欲墜

..........現時樓市尚未大跌，只是賣家心存希望，勉強死撐而已。在退市抽緊資金的壓力下，利率趨升，而且內地嚴厲打貪，大陸資金抽走，基本上本港樓價難望停留於現水平。
..........有謂樓價最多跌一、兩成便已見底，筆者認為這是不切實際的講法。

************************************
2014年03月04日
實戰理論：樓市沽壓重現熊蹤

..........樓市已步入熊市，縱使不少樓評人已認同樓價會下跌，但對後市的看法卻仍算樂觀，此方面筆者則不敢苟同。從近期的成交個案顯示，承接力已越來越薄，沽壓亦越來越重，兼且有內地投資客斷供，令銀主盤湧現。
************************************

2015年02月18日
實戰理論：樓市具備爆煲條件

..........基本上，過去數年令樓價升的因素，已逐漸出現逆轉情況，若真如樓神所講要爆煲，絕不只局限於細價樓，亦不止於一兩成跌幅。
**********************************
2015年03月02日
實戰理論：樓市爆煲遲早問題

..........在現時非理性的情緒下，甚麼利淡的消息及言論，都會被人市場癲倒黑白，嗤之以鼻。通常在爆煲前，市場永遠沒有人會相信的。現時香港樓市的情況，有經驗的投資者都應該會知道，泡沫爆破之期差不多了！
************************************
2016年04月26日
經濟前景暗淡 本地樓市見頂

..........現時市場上仍有不少評論，繼續鼓勵未置業者趁調整入市，此點筆者不敢苟同，皆因今次樓市的泡沫，較諸97年之時更大，將來的殺傷力更不可同日而語，後果亦非此刻可以估計得到。然而，市場上不斷的洗腦效應，已令大部分市民相信，樓市是不會大跌的。若以基本因素去分析及評估，此刻的樓價，其實已到了極不合理的水平，到了物極必反的時候，樓價大幅下跌的時間已不遠矣！
*************************************
2016年11月07日
政府出辣招 樓市專家大合奏

..........政府星期五出招，筆者當晚在自己的網台節目中已預計到，樓市專家的反應必定會話：「此等招數沒有用」、「樓價只會繼續升」、「因為業主會封盤」。接着，市場就會出現「破頂」的天價成交，令到樓價的領先指數（以落臨時訂的成交作計算）上升，成功泡製出「辣招在用，樓價續升」的表象！？睇番這兩天的報導，鋪天蓋地，完全就是筆者的預測。更加精彩的是，説時遲，那時快，二手市場即現天價成交，實在令人覺得「耐人尋味」！所以，筆者會更加相信及堅持自己對樓市的看法，現在買樓，祝你好運！

結果

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心樓市爆破，
看！正如筆者所說，現今樓價已跌超過五成，現在回到五萬元一呎了！

師父一講樓市
樣子兄就出樓市神柱
一野桶爆師父屎眼

Perfect

唔好post 去fb ，事實勝於雄辯，哄盈大將軍都未必拆到

超級量子巴d超近牛走哂未

同意。師父2010年開始做樓淡，錯左七年，而家大庭廣眾篤爆，師父無面，老羞成怒，收山的話，我地沈門就仆街了

上唔到去 好悶

錯左七年都唔止蝕係咩玩法

今晚牛過

今日執5格去食大餐 多謝師傅

留一隻牛

本多終勝

【三點九沈大師】大師：等佢Chok多一日半日

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

又等

入唔入好

走左QQ牛，恆指牛未到家鄉

講左等如冇講

大師話chok多一日半日，靠邊站

咪就係

可惜淡友係用唔到本多終勝大法既，所有資產格格長遠一定係升既，越優質既資產越穩定咁升。

之前大時代1200，1300億290，300，27XXX係咁上下，900億點keep住200過外，當大時代有水份減20%，都有230，咁我覺得200可以，不過唔好信晒我，冇買

要轉去樓post, 掂呀

牛牛過夜
之前隻近牛食幾格放左
轉左隻遠牛

師父又淆撚哂青，一淆青就會熄燈出支持位

聽日又可以食qq牛

每日升100 一個月就升2000 點

要等師父指示先知 不過師父話聽會仲係跌

出左啦 阻力252 下試248

248應該今年都唔會再見

最新大位係262 月內速成

掌九佢嘴

大巴大巴車落去

師父今日實戰講700唔好入渣長線

屌！師父大喊三聲，扭曲！扭曲！扭曲！
再念出本門化災咒語

一切自然會逢凶化吉

掌鳩佢老味豬頭喇叭嘴

師傅可唔可以燈到升足一個禮拜

咁碎料，廿日都得呀

過埋聽日師弟我就去旅行啦
聽日要放晒d🐮🐮

番黎再同各位師兄作戰

返到黎都26000啦

去旅行廢事成日mon住

意志唔夠堅定
0.23入 依家升到0.72

都啱，玩得開心啲，使幾多搵師父埋單，沈門慣例，上個月去高雄都係師父找數

我都係去台灣

沈門個個月都有師兄弟去旅行，真係冇辦法，疊水疊馬

台北? 有外送茶

早左好多放

同女朋友去
無得飲茶

反觀軍師/豬豬果d輸到深潛，真係相映成趣

二師兄應該好fat

再睇埋羊師兄轉會之後撈到風生水起

岩岩係facebook見到，師父請金融女秘書

中三程度月入二至五萬？負責做咩架？

投資顧問
中三程度

唔駛經驗，唔駛學歷，五天工作，返８個鐘，月入２萬

不過我幫你祈福

我睇就冇所謂，識得睇師父買乜沽乜就得

“表現良好”
呢四個字，隔住個mon，
我都聞到好濃烈嘅精味同西水味

傳說中嘅Mk金融共產黨

心照啦屌

聽到師父最新消息就已經賺到

梳，講漏左，仲聞到有一陣避孕套嘅矽膠草莓味清香

會唔會佢檔嘢開個「沈大師私募基金」師父坐莊，一於沽到去12000點

要求：
波幅小

放期跌

仲有對沖套餐

塊西又黑又皺又臭

呢隻味響中環尾、金鐘尾同尖東嗅得最多

生果引述彭博消息話開咗個「股市維穩基金」,雜種嚟香港如果師父唔著燈就入市夾爆佢春袋喎

樣子大師兄

彭博引述消息指，內地已制定七一前，穩定港股計劃，以便中央政府領導層訪港、以及新一任特首就職時，製造良好氣氛。

報道指，該計劃有一些中資背景公司具體執行，所需資金已經準備就緒，如有需要，這些資金可以入市；但尚不清楚這些資金在何種情況下會入市。

報道引述港交所發言人指，對市場傳言不予置評，並表示干預市場是違法。

是好是壞？

訪港同升跌市應該無關係

仲有排，唔出奇吖，a股經常咁玩托市，上次開完會咪打到師父個咀腫晒，話冇北水有西水，雜種要面，跌千點仲唔比鬼佬話股市用腳投票咩

入職要求：參透實戰理論
月薪8000夠啦 日日聽第一手消息仲可以睇埋師父個倉有咩 夠發達啦

唔跌已經幫到手，最多唔清理住
不過感覺吹水多，兩會,一路一帶, 7月1, 國慶, 建黨,建軍,解放...你想要幾多

直情申請面試條龍中環排到上環

次次夠話開會會升，次次抖中跌囉

簡直第一手接觸天機

小弟愚見
其實次次有大袋（扮）落嚟
都冇類似消息傳出，反而今次有
我唔認為佢哋有咁嘅能力
好可能係全球最大黑社會已經知道風聲
個市做上，所以特登放風博懵撈油水攞威
簡單D講：睇好7.1前後

睇下fb就知冇幾多個參透到實戰理論

如果我冇丁，8000蚊都肯做

切左佢！切左佢！

但係依家咁揚d外國佬吸定貨到時玩鳩個市都有機架啵

支共共匪咁要面，所以，而家All in入定貨等七一？

我出完貨先好入

煲湯派街坊，派埋比圓方

好多人追故ga 三師兄

你估人地好似我D舢舨呀咩
人地航空母艦黎架，話轉就轉咩

你打算入咩？民企？藍籌？民企藍籌？

唔好，睇吓成交量先，國企股可能性大，就算郁起碼去到6月頭先郁

700一定無死錯人

會唔會中移動? 冇乜點郁，落幾格再扯上嚟?

6月8英國大選，6月14美國議息

蘋果料唔信

切軍師個條算啦，切我做咩

咁就唔知，700穏膽

700升得好勁，如果業績跟唔上就
沽空比例升緊，係咪有少少啟示

港匯好似頂唔順，下次加應該會跟加

啲粉皮要托就有可能會國企股優先

夠大條先多派
軍師果條就……

0.25

咁少，不如咪撚加

息差細點引你地做人仔定期

借400萬30年如2.15%，+0.25每月要還多幾多？答案係

每月$307

美帝講咗最多加到3厘，呢次都唔係一定加，強美元冇著數，玩一輪就又減過，我個人估計3年後又減息，第5年開始QE5+6

我來來去去都係玩恆指牛熊既姐

加多d匯控咪賺多d,業績咪好d,咪有得升

星期2細注買左隻5號仔牛，先升得12格,繼續strong hold

241牛

樓按市場爭到癲晒，減返回贈，ML嗰啲實際1.7-2.0厘，匯控又可能比美帝告佢同幾間銀行投行聯合外滙做市

大師兄言之有理，根本就係班友收夠貨，跟住放料做上去派貨。你睇上證日日跌到反轉，港股唔跌仲要滬港通keep 住1-2十億流入，好明顯係想玩最後大的大茶飯

夜期跌得勁過日市

聽日會跌？

聽日個勢似會回下 外圍都麻麻地

收市前入左隻遠牛

$254小注再put700，同大C同路係味聽日要轉身

差唔多又新post，沈門疊馬冇計

狙擊瑞星嗰檔莊話係part 1，即係仲有料係手，今日去火中取粟嘅

等睇配合師叔，炸散700

使唔使去徙置區呢?

大師兄去咗call G

我消滅呢個，去住徙置區先各位